喂 抑鬱可以點樣醫

我對未來感到恐懼
對未知的一切 感到束手無策
就寢時間愈變愈晚
我知道 他又來了

躺在床上漫無目的地滑著手機
嘗試抓緊些活著的感覺
看著別人生活中的點滴 世界發生的大事
為每天空白人生寫進一些意義

但沒有夢想 沒有目標 沒有未來的人
還算是活著嗎？
或許有一天我會跟你一樣
你說再見的原因也和我一樣嗎？

木鹿大王

試下脫離現狀 唔好比環境影響你 做你想做既野 一走了之

生而為人，我很抱歉 好想自殺

快撚d死啦垃圾

出多d街 唔好留屋企

食藥或輔導但最緊要都係改變非理性既想法

做運動會有幫助